（有片有相）你班元朗鄉黑唔搞你 咁撚樣打人

屌你老母班牛屎佬
睇到火都黎 即刻要開個ac放上youtube 比所有人知

推

係元朗西鐵門口等
慣撚左接人放學呀

依家香港係咪變番60年代呀

唔好聲東擊西，元朗單野要追究
但請focus返上環班示威者
佢地死守緊架

立場有直播 狼撚到仆街

痴撚線打9立場姐姐

唔撚係嘛？

打到流哂血 女人都打 食撚屎

係，睇佢直播 好慘

元朗啲警察死撚左去邊
屌你老母 清算元朗警署

元朗警署真係要清算 依家係咪唔撚洗交稅先

屌佢老味，成班牛屎飛癡撚線，頭先林卓廷直播，唔理車箱男女老幼咁掉野同搵人打，班仆街真係唔死都無用。

睇撚到火都黎 女人都打 鄉黑可恥到 出黎隻抽啦仆街

食撚屎啦

push

Push

鄉黑打人 差佬就走佬 交稅黎把撚咩

班鄉黑一散 差佬先黎到 咁撚樣都叫無合作？